有冇人訂左GEM紅館演唱會飛？

岩岩訂左2張$298，準備約女仔睇

負皮 上一頁

呀Gem紅成咁，係得你班垃圾係度反

今次撐你！

算吧啦 鬼有女會陪你睇咩

298 同你丫媽睇吧啦

買左$698

巴打係歌迷？

898

加場

第一場已經爆滿

買到samtam未😅

買唔到

唔知佢公售仲加唔加

( Show Blocked User - 樂壇長青樹 )

你做咩撚野？

其實呀GEM係紅館開十場真係冇難度，睇佢有冇時間姐

唔好理d on9仔

全負皮

一負評=你全家折壽一年

爆左啦咩 下晝果時仲有好多898/698/498

爆左仲加左場

今日任買唔嬲